袁爸爸：今次美國好大機會有內戰 ！

即係冇

Ok

其實龔小霞、朱峰嘅客觀評論更吸引

BINC

大紀袁

美國版燒山

吹水佬
愈來愈亂嚟，生意佬出生
手上有乜就話用得

下下都話出兵
西方國家嚟，你以為清朝咩？
而且成日都話聽到機密，又會俾你一個唔知咩人聽到又俾你日日YouTube 講

相反博士同何生傳媒人出身講嘢動聽啲
見人話佢哋保守/趕收工
吹水嘢梗juicy 嘅，而何生唔催收工控制節目時間
難道幾幅被講幾粒鐘？

佢好似講到明到係聽返黎